我決意做tb了。。。。。

唔好挽留我。。。

挽留

咩係tb

我係雞

我係狗

obvs

like u but girl ver lor

我唔知呢到有幾多5p 幾多情聖 但我想同大家講毒撚拍拖真係冇好結果 D女淨係中意D死mk 死狗公 佢地D甜言蜜語已經可以令到D女為佢地死 為佢地亡 腿張開 毒撚？ 你為佢地默默付出幾多 佢地都只會覺得係應份 絕對唔會為你付出番 唔會有好結果 你付出十倍努力 都唔會夠mk仔既一句甜言蜜語勁 呢個對毒撚黎講係一個必輸既遊戲 根本無得贏

我已經睇化左愛情呢樣玩意 呢個遊戲真係唔啱我玩 呢到奉勸大家一句 唔會咁快投入一段感情 我知男女都有賤人 但女人係唔係真心愛你真係難睇好多. 我已經中過一次伏 佢講咩我都信哂 諗番起我都覺自己on9 係呢到講係唔想有巴打跌入同樣既愛情陷阱 我已經衰左 唔想巴打們同我一齊衰

其實我都識咗車頭大燈一段時間，初初係喺Wechat識佢既，傾傾下計就交換咗Whatsapp，啲內容同上面啲對話大同小異，都傾得好埋，有時候佢會好Sweet咁關心我，我每一次都冧到訓唔著，相信你地鍾意一個人嗰陣都會喺咁FF，好喇到後期，佢就直接問我上唔上佢屋企睇佢養緊隻貓貓，咁我當然非常渴望去佢屋企啦，但我又冇即刻應承佢，但佢問咗我幾次之後，我就答應咗，約咗個時間上佢屋企，我仲記得嗰時佢嗰時啱啱做完Gym，約咗我喺杏花邨地鐵站到等，之後上咗屋企食早餐玩下貓，點知佢突然攬我條腰又錫我條頸，吹我隻耳仔，之後就上咗張床同坐喺度挨嚟挨去又攬下又錫下咁。佢就再騎上我個身度，慢慢剝咗我啲衫，佢就再除埋佢件T Shirt....之後咩事你地都明咖啦...

點解痴撚線港女會痴左線？

你返去同1234玩jerjer啦

我唔要1234呀

我做你條女ok?

Charlie Puth - Attention

而家先見到呢個POST.....
阻止唔到了....

臭雞

Cow me